[gay] 如果有條友拍你pat pat 同r你手掌心

有個唔知係咪gay既男仔對住我個fd做齊2樣
係咪一個性暗示？

利申 幫朋友問 佢男

但r你掌心又拍佢pat wo

pish

根據連燈標準，兩男共處一齊打飛機，研究後入都唔算gay

利申：非gay

其實都唔算啦
普通男仔社交禮儀、玩下姐
我啲兄弟都係咁 佢地個個都有女朋友

呢度大家都明嘅

有老婆仔女果啲都會
瞞住老婆出去搞男人